菠蘿冰定冰菠蘿

菠蘿冰正皮
冰菠蘿負皮

一向都係叫菠蘿冰㗎囉
你幾時見過叫冰西瓜冰芒果㗎

邊個鄕下嚟

橙汁

屌， 我以為問鍾意食乜野，樓主你講清楚la
菠蘿冰係飲的
冰菠蘿係一塊菠蘿放入雪櫃急凍

兩樣野黎

係喎 我都諗唔到